厉害了我的国!国旗居然...

點解咁撚平嘅

请问会不会畀人拉

樓豬用淘寶

利申: 冇買嘢好耐